點解d人食野咁鐘意食到雜雜聲？

前世係咪豬黎真係好撚肉酸

其實關你咩事

點解連登仔咁撚鐘意話人食人雜雜聲